香港唔爆疫，狗官就當自己功勞

我寧願香港大爆獲，日日有醫護死

Spin 方向

其實睇番tg報料，應該早有人中咗招，
港共唔報出嚟，想有社區大幅度爆發傳播，

打算利用病毒減少示威遊行，
製造平息事件既假象，真正止暴制亂

同埋打死左咁多人，
沒番10萬8萬件咸魚死屍，
點cover咁多條屍「被肺炎」而死既示威者？